\section{Número descendentes usando loop}
Aquí se esperaba imprimir los números del 5 al 1, utilizando un loop. En el caso de bash el loop se llama con un while y un do. Es decir mientras se cumpla una condición, haga una acción. En la figura \ref{8} se observa el script que lo que dice es que mientras x sea mayor a cero, réstele un 1 e imprímalo. En la figura \ref{9} se observa que el script funciona.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/8.png} 
\caption{Script de loop para números descendentes}
\label{8}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/9.png} 
\caption{Demostración de funcionamiento de script de números descendentes}
\label{9}
\end{figure}
